智利個龍門收咗錢???

慢慢跑返去睇住粒波look入網

假過意假

?

已經係佢既全速黎

另外兩個後衛咁都護唔到空門

散步勁過美斯

個龍要去到最左，我幻想唔到成個禁區都係自己友佢都要出迎，全世界都念住智利又三連冠，個莊要佢輸，足球太黑暗